個仔就出世，姓馬，求名

如題

老婆姓黃？

馬志安

你都係想我覆馬國明姐...

許冠傑

馬志安囉

馬過

馬角明

老馬修

馬安心
馬上安心

馬賽對波圖

馬心穎

馬後炮

馬面安

許國明

馬交煩

馬志穎

馬利奧個細路，馬國明。
你都係想我咁撚樣答啫。

許振英

馬上完

好快過既

馬慘

馬加穎

馬崗